小弟自幼喜愛打機廿五載

小弟自幼喜愛打機廿五載，
只開頻道一個月左右剛才。
可恨自己太毒無人知道在，
望君相遇youtube，twitch熒幕上。
邊玩邊談古怪電影快樂哉，
更望一起吹水討論齊喝彩。

大家多多訂閱通知按起來，
希望給我意見在留言板上。

重溫直播，遊戲介紹

逢星期二，四，日晚上11時直播

出發啦聽日 ！ 香港人

大事當前呀youtuber

建築膠程師
老老實實我抗爭做左幾多野捐左幾多錢洗唔洗一一同你交代?
洗唔比相你睇?要唔要好似大J咁拍片出黎?
我用自己空閒時間做自己野.關你乜事?唔鍾意咪唔好睇.
你咁講野同政府有乜分別.
我係唔係應該辭埋份工去抗爭?
你咁講野咁既態度,你覺得會多人支持左定少左人支持.你自己諗下勒.

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

.